【飲食業】見過最痴線嘅客係點？

試過有一晚有枱4位，話係老闆阿媽嘅鄰居

想搲咩著數

幾年前做m記嘅時候
每星期一兩日有個女人係出邊拎住一疊銀紙當扇用
跟住好大聲咁扮自言自語 講好過串人嘅野
例如 咁就幾萬蚊 唔知你地要做幾多個鐘先有呢
把扇唔夠涼 一陣攞多啲錢先

佢以為我地好唔開心 但我地就笑到仆街 其他客又背住面笑

情侶坐暗角卡位食飯條女失蹤左一段時間然後由枱底上返黎

富林黨